唔計政見，林家謙（謙囝）算唔算全港top3歌手

啲高音勁能癲，話上就上

樣又靚仔，副眼鏡勁好睇，似係下期潮物

睇好佢可以同牙fat同姜濤決一死戰

樓主捧殺 拉

我淨係收錢捧熱民

伍家謙我就識

佢首一人之境完全演繹到我地分身使用者嘅心聲

我被背叛 沒法扮原諒 要扮偉大卻又未如我想像那樣 (什麼都不去想) 明明失戀彷似心臟中拳內傷 無能力顧及形象

完全講中熱民心聲

拉。

Pr拉

你咪黑謙囝

謙仔唔洗你吹奏，識音樂自然知佢高質。

你㩒錯拉

覺得佢好似ben sir

浪費網絡資源

師兄驗眼？

勁能型

一個人原來都可以盡與

咁佢咩政見的？

唔知，但好聽係良知

nben sir

Who

佢勁能高大

有幾

咁你靚仔好多

呢幾年黎講算阿
好多年無認真聽香港歌
佢真係幾全能